(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)顏文字等於>_<5p字？

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و屌你老母

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

( ´Д`)y━･~~